日本大阪道頓堀槍擊案 兩人中彈重傷昏迷

日本大阪道頓堀旺區周一（11日）發生槍擊案，導致兩名男子受傷昏迷。疑犯被指年約30多歲，在案發後逃走。警方指在現場遺下一支左輪手槍。
事發在當地時間凌晨12時40分左右，一名男子闖入一間會員制賭博場所，向客人與服務員開槍後逃離現場。警方指槍手是蓄意殺死兩名男子。他們分別是42歲的僱員以及32歲的顧客。其中前者頭部中槍，後者胸部中槍。他們均受重傷昏迷。

有人在凌晨一時報警，之後警員接報到場。警方正在追查行兇男子下落。

一名向區內食肆運送餐巾的40多歲男子說，不記得以往這裏發生過槍擊案。另一名在附近便利店工作的華人男子表示，對附近有人中槍感到震驚。

槍擊現場約400米外便是大阪市立南小學，周一早上有老師在學生上學路上站崗，保護他們安全。教師亦要求家長不要讓學生走到案發現場。

叫左唔好放中陸閪份境嫁啦

你使唔使激動到打錯咁多字

錦！！

無計，對住大陸閪特別激動

蒼天堀

叫撚左啦，傻閪

一馬又要出動

成龍去左大阪?

又要入留去坐

又要入番去坐

道頓掘事件